\documentclass[a4paper,11pt]{article}
\usepackage{prologin-letter}

\def\objet{Convocation à la finale Prologin 2013}

\newcommand\convocation[6]{
\def\destinataire{#1 #2\\
#3\\
#4 #5}
\header

Cher #1,

Nous avons le plaisir de vous informer que vous êtes sélectionné
pour la finale du concours Prologin 2013, qui se déroulera à :

{\centering
\textbf{EPITA}\\
\textbf{24 rue Pasteur}\\
\textbf{94270 Le Kremlin-Bicêtre}

}

L'équipe de Prologin vous donne donc rendez-vous le #6
à 9 h 00. Le concours, d'une durée de 36 heures, prendra fin avec le banquet du
lundi midi. Vous serez donc libre à partir de 15~h~00. Notez que la
programmation se fera obligatoirement en C, C++, Java, Python, PHP, C\#, ou
en Caml. Nous vous demandons de bien vouloir vous munir d'une pièce d'identité
et de cette convocation, ainsi que de tous les documents ci-joints dûment
remplis. \textbf{Attention}, sans ces documents, nous ne pourrons pas vous
accepter !

Si vous le souhaitez, il vous est possible de passer la nuit du vendredi à l'école. Les
organisateurs Prologin assureront l'accueil à partir de 17 h 00 et
proposeront entre autres des formations GNU/Linux pendant la soirée.

En attendant, je vous invite à découvrir sur le site \texttt{www.prologin.org}
les sujets des finales des années précédentes.
Nous nous occuperons de vous durant ces 3 jours pour tout ce qui concerne la
nourriture et le logement. Voici quelques recommandations quant aux affaires
dont vous aurez besoin :
\begin{itemize}
\item deux tenues complètes de rechange ;
\item une tenue que vous n'avez pas peur de salir un peu ;
\item une grande serviette de bain, ainsi qu'une brosse à dents ;
\item un sac de couchage (nous fournissons le matelas) ;
\item une bonne dose de courage et de bonne humeur !
\end{itemize}
\vspace{0.5cm}
Nous restons à votre disposition pour toutes questions, n'hésitez pas
à nous contacter.\vspace{-1.5cm}

\signature
\newpage}

\begin{document}

\DTLloaddb{address}{contacts.csv}
\DTLforeach{address}{\prenom=prenom,\nom=nom,\adresse=adresse,\codepostal=codepostal,\ville=ville}{\convocation{\prenom}{\nom}{\adresse}{\codepostal}{\ville}{27 février 2013}}

%\convocation{Jill-Jênn}{Vie}{12 rue Menpenti}{13006}{Marseille}{27 février 2013}

\end{document}
